作為P牌仔。想問一下。關於文宣既問題

早幾日我係度見度有人問。啲外國朋友都想幫手。。 但係又唔知點可以幫到手。
不如我地訂立個方向。再叫各國朋友幫手。

eg.美國朋友既就叫幫推。制裁香港。
英國朋友既就幫推 bno平權

仲有冇其他！？

D白皮豬根本誤會救我地，唯有自救！

叫d外國朋友係twitter多d retweet下香港既事，再寫下信叫佢地政府出聲比壓力
美國朋友就叫佢支持人權法案快d過
英國朋友就叫佢支持bno平權

借位宣傳
侵侵同d外國人都冇加你fb同ig，點知你想要咩啊唔好再係facebook同ig自己圍爐打飛機啦，一齊黎開始國際戰線！
一個tweet幾秒鐘，一蚊都唔洗，又唔洗綁電話，安全又快捷，快d一齊轉用twitter啦
twitter文宣共識TG：
內有twitter詳細教學，開個account唔洗3分鐘

英文唔好驚比人笑？唔洗驚，國際文宣谷幫到你
🔥反送中 國際文宣谷link🔥
國際 Channel ：

仲有咩可以做到

首先。唔好叫人白皮豬啦。咁同我地俾人叫曱甴有乜分別？
第二。係班議員唔想救。。有好多民眾想幫手嫁。。